剛才有兩個女仔走黎同我講冇錢食飯冇地方住

是咁的

剛剛番屋企途中，有兩個講普通話嘅女仔走黎同我講
「先生，我地兩個遇到啲意外搞到銀包冇左，我地去左警局報案，同埋叫左朋友黎接我地，但朋友聽日先到香港，而家冇錢食晚飯，請問你可唔可以借少少錢俾我地食個晚飯呢？」

我叫佢地俾個報失證明同證件我睇，佢地都照俾。

於是我俾左一舊水佢兩個食飯打算走。

但佢地又話要問我拎wechat，我話我冇。

佢地就俾左佢地個wechat我，話可以問佢地拎番錢。

我話果一舊水唔緊要，之後繼續走，行行下佢地又突然走黎同我講

「其實我兩個冇晒錢連落腳嘅地方都冇，你係咪住呢度附近啊，唔知你有冇地方可以俾我地逗留到聽朝呢？」

我心諗 唔撚係下嘛？

我望一望佢地兩個外貌都唔差，反而更加覺得似係一個陰啲咸濕仔嘅騙局。

於是我話幫佢地google下搵下附近有咩旅館，佢地就話要搭車去機場嘅酒店等 叫我俾多少少錢佢地租房同搭車 仲話希望我唔好以為佢地係騙徒同乞衣

擾擾讓讓我最後都拒絕左佢地就走左

究竟是咪新嘅騙徒手法 但佢地又真係有證明 又肯俾晒聯絡我（係我怕惹屎上身先拒絕）

呃鳩人 樓主蝕左一舊水
樓主正仆街 小人之心

我都遇過... 又係2條女 又係講蝗語, 不過係幾年前
千其唔好同情佢地
理性諗, 既然係騙局, 佢地一定做足準備, 你諗下, 經過既男人每次呃幾舊水, 幾撚易賺, 你就同情唔落

一定係新既騙案

我見過一樣 對白99%相似

聽過 元朗區

同一樣既對白

係馬鞍山撞過

原來幾年前已經有 我未聽聞過 以為新野

我果一舊水

就係元朗

diu, same, ma on shan
just happened last week

屯門都撞過 話冇錢買野食 一聽到普通話就算係真都唔想施捨佢地

而家有時想仲好人都唔敢

你應承左之後會點呃你錢?

試過比人係觀塘要錢食飯 一對大陸母子黎，又係希望我唔好當佢地乞丐，又係問拎wechat，我將心比己諗住一個阿媽唔可以比個仔餓既左膠思想比左幾舊水佢，佢老味佢仲話幾舊水食唔到乜，佢地唔係乞丐但係食開貴野乜乜七七，我屌呀，我認我當時懦弱怕樣衰無真係屌佢地，畢竟呢班戲子隨時仲屈鳩我恰佢地。

自此大陸人問路都唔撚答。

你話直接買野比佢地食佢地會唔肯

一定會叫你比錢

之前遇過，一個人走過黎問我，野都未講完就俾我屌走左

樓主錯過左個機會

聽到係蝗國人都知道唔洗理啦

係女黎都好丫
有機會有野睇下

我試過有條肥黑鬼問我
係天水圍
想問我借錢食m記

啱呀屌

平時問路我答到都答
未試過呢種情況

我都之前都遇過類似

如果畀佢地入屋住會發生咩事

咁似我之前睇過嘅故仔咁嘅

呢個月遇到兩單 都係住宅區

夜半女敲門

一樣，對白90%似，不過已經係上年響九龍城，個時我畀左20蚊佢地又係話食唔到野，問我拎多少少

其實一般大陸人wechat唔係有錢用咩
搵返大陸人過數咪得

錢唔好過手，最多買兩個飯盒比佢

係唔係新蒲崗

有得屌先幫

冇啦被騙啦

我之前都係太子遇過 9成對白 衰好心冇左兩舊水

觀塘試過 咩帶佢地去食個飯
我即閃 傻仔同谷精上腦先會信

下次有人撞到麻煩報驚

之前地鐵有條仆街問人借散紙搭車 借撚左成十年 好似拉左

呢D CASE 好熟面口.........
我十年前去上海出差遇過好多次
由旺到爆既南京東路到D 山旮旯車站都有
獲獲都一定係二個後生女加一定係話自己係鄉下來上海揾工，工未揾到但錢又用晒，想借錢買麵包食喎
我都有諗過係捉黃腳雞既局，不過有一次同老細一齊應酬完等緊的士果陣又有二件走埋來
我老細玩野話叫佢地上酒店俾佢地訓，二條女又唔肯
所以我到依加都唔知佢地其實係想呃乜野....我唔信係乞果十蚊八蚊....

陣間入你屋就拎把刀出嚟打你劫就大鑊

wechat名?

你試下話 我咁岩都去食飯 一齊呀 佢地彩你都有味

係旺角試過3次。。

講蝗語一定唔幫
撞過一次
係咁咬手指扭嚟扭去含春咁款
望都唔望一眼冇應過佢

支付寶 w7pay啦 大陸最興 一定有錢
大把鋪頭收

前晚都撞過（23:30左右，紅磡）
兩個女人走埋嚟同我講咩咩買野食，我心諗你後面5米內已經有間車仔麵舖仲未收，我咪問多佢一次up乜春
原來話無晒錢，叫我比20蚊佢買麵包，我心諗咁夜你去邊買麵包，同埋兩個著衫唔似無錢，之後就打發走左佢地

一個一百都幾撚好賺
分分鐘有錢過你同我呀

咪係宜家有we7 係7仔 麥當勞買乜都得啦

如果你買野食比佢地
一齊開房
今玩得唔得

幫佢地報警啦

或者叫佢地揸你個袋一下，你再告佢地非禮，佢地今晚就有瓦遮頭

佢地唔係可以wechat轉帳咩

屌
你搵多個frd
咪....佢囉
使唔使幫你搵埋房呀 ?

一聽到普通話說就要醒水啦

係咪將軍澳區 俾你睇身份證嗰個
試過俾個咁嘅人拎住張假身分證借過5次以上錢
利申：冇借過俾佢

我都遇過啦
我話去7仔買個包俾你,佢地話想食''米飯''要100蚊,無錯呀係用蝗語講米飯呢兩個字
我即刻爆咗句屌你老母搵食行遠d啦

一見係蝗都知咩事啦

咪係 依家好多鋪頭收支那寶

試過喺浦東行梗出去嗰時
無啦啦有個四眼斯文男仔拎住個手提袋行過嚟
話佢唔見咗銀包，報咗失，但無錢出機場
我唔理佢，佢仲要指住個袋，上面寫住復旦大學
話自己係嗰度讀碩士
跟住我同佢講我嚟轉機無人民幣，佢就問我拎港紙
我話香港唔興用現金
佢話咁你有提款卡，可以用香港張提款卡撳錢俾我
痴撚線

善心人士 有無兩皮嘢借俾我

到底有幾厚面皮先講得出尾二個句

大陸無野真無野叻 做假野最真 個啲證明你自己話有咩說服力

反而我試過有個女仔走埋嚟話叫我幫佢買啲嘢食 我俾錢佢反而唔要 但係最後我都係直接俾咗錢佢 覺得有啲古怪

係騙局 上個星期係住嗰頭見到 都係2個大陸女人
又係講埋啲差唔多既嘢
比人濫用自己嘅同情心 比人昆咗成舊水
呢家好憎大陸人

我都撞過兩個蝗，一問頭問我點去機場，之後問我借錢坐車，我話要返屋企拎叫佢等等。一路走路報驚，會合左驚察之後拉左佢地，爽皮。

利安遇過，仲要唔靚，我食緊士多啤梨新地，一句野都無講，撞鳩開佢

我響香格里拉酒店門口見過,一男一女全身黑色個樣冇咁蝗味重,話唔見左銀包冇錢食飯,叫我借少少錢俾佢地唔洗多,聽日佢d上海親戚落到香港會好好報答我

傻架咩 我啱啱返屋企又係有個大陸女人叫我買野食比佢 就係元朗

我比左100 ,當買教訓

Old news

睇呢個po先知咁多人中伏
幫都唔係幫大陸人啦係咪啊 有名你叫蝗蟲 就算唔係呃大陸蝗都唔會死得去

中環萬邦行門口試過
開頭以為問路
講第二句就借錢，即刻走理閪佢

我記得左個WECHAT

XIAOHUI961314

呢d case直接行去餐廳，係佢地面前買兩盒燒味飯畀佢地，食就食唔食就bye bye

荔枝角試過

夜媽媽12點幾，又係兩個女人

我廢鳩事理佢，話「冇啊冇啊」，就走咗

有個類似巴基斯坦國既男人英文講差唔多對白 都係報失紙同朋友聽日到 差在冇話冇屋企住 最後比左廿蚊佢

日日咁多人唔見銀包，邊度幫得晒？比我唔會跌錢比佢

屌馬鞍山都遇到
又係支那人
又係女
又係唔見銀包
又係朋友聽日會到香港接濟
又係借錢俾佢食飯
樓主戇鳩咁撚樣都借
聽到普通話都知要調頭走

同一樣既對白
但唔係兩女
係一對情侶
最後冇請佢地食飯

點解咁撚on9既招仲有人中，老人家唔識上網都話

上網seach下都幾百單一模一樣既情況啦

其實一人100 都幾撚好揾

屌我都遇過 以為咁撚慘
俾咗100$佢 點知拎完仲話唔夠食飯
我即刻屌佢想食翅呀？想拎番佢地就走咗

屌呃神騙鬼 大陸人真係垃圾
好撚後悔俾錢佢地
希望惡有惡報

講支那話都信

上兩個禮拜係筲箕灣都有兩個咁既女人問我
見佢地拎住 LV袋 都覺得係老fake
跟住行埋啲呀叔到 又真係有人會比錢佢地

普通話人唔會幫

新聞都大把有講啦
乞兒集團

聽到講大陸話都咁蠢比錢
見係女就以為有西屌咩

算啦 如果果個人真係等人幫手既話
你唔幫佢好似好衰
利申 一直相信呃人既人會有報應

唉 有時我覺得
幫又唔係唔幫又唔係
唔想呢個社會因為呃人既hihi而搞到冇哂人情味
唔想真點有需要既人比人拒絕
有能力都會照幫

見過類似 係天水圍有個呀差走黎問我拎車錢出灣仔
又係比咗張報失紙我睇 比咗十蚊佢仲話唔夠錢
跟住同佢講我都無錢之後走咗

尋日青衣遇到
話一齊去食佢即刻走

我都試過 半夜一點左右 係朗豪坊對出有兩個講廣東話嘅女仔問我借錢買嘢食 我話俾50蚊佢 佢地拎咗先後 又話其實佢地無哂錢 今晚唔知訓邊 問我借錢 話俾電話號碼我 第日搵到朋友即刻還

我話借300俾佢地 佢地話要住如心 要起碼六百 個陣我就覺得有伏 但唔敢搶返錢 即刻走咗

2年前係旺角東鐵鐵軌下面條路到 成11點幾夜晚 2個講普通話既女人又係同我講無錢 問我可唔可以請佢地食飯 當下好快拒絕左 但個騙案類型好相似

下，根本唔洗理啦。其實有時間應該報警處理

不過講普通話既人一定唔會幫

姐係最後有冇借到300？佢地有冇還？

老老實實
肯跟你返屋企我覺得似捉黃腳雞多
一陣暗中通知同伴你住邊
上到你屋企聊你扑嘢
除衫除到一半嗌非禮
然後就有幾個支那人拍門
到時樓主你都撚唔掂
不過我覺得呢招遲早有jj控制大腦嘅咸濕啊叔中招

痴撚線

俾錢蝗蟲

之前都遇過 話使曬d錢冇錢搭車去尖沙咀
叫我比20蚊佢地搭車 又係叫我加wechat
我見橫掂只係20蚊就比咗

屌我都遇過
早排半夜係旺角附近撞到2條女，聽左佢地講一大輪野，話無野食之類，講左5分鐘左右

我果陣食緊梳打餅定克力架 ，就順手將剩低既餅比佢地，同佢地講我唯一嘅財產，佢地呆左一呆，我跟住就行開，佢地係後面話可以比d 錢嗎？？ ,我就無理佢地走左

中史圖書館附近遇到一樣套路同一個版本既呀叔 我都係比左一百蚊

係上水撞過
又係兩個女仔行埋黎
用普通話叫我俾啲嘢食佢地
我直接走左

咪玩啦
去影印鋪影張野五毫子就呃到你100蚊

上年遇過
夜晚係中環過緊馬路比兩個人問
對話一樣 不過個陣我銀包無錢所以無比佢地呃到

有時唔係唔想做好人，而係多數比人呃

我都試過，一男一女嚟。
不過我冇俾錢佢地，
咁啱見到隔離有間麵包鋪，
帶佢地入去麵包鋪買咗 兩個包加兩枝飲品俾佢地，
咁就打發佢地走咗

做好人都要用腦㗎

下次再遇到呢類情況，可以試下叫佢微信或者支付寶轉錢俾你，佢用藉口唔轉嘅話就唔使再理佢哋。

我今日都遇過同一樣既野
不過我冇理佢 直接走
都係元朗 近元朗廣場個面

點解唔信
講幾句就呃10蚊
一個鐘起碼呃百幾二百蚊
好過打工

話買個包俾佢地食囉
堅持要錢都知咩事

上年遇過

比我一句搞掂

"腰趕番肛 , bu鳥" (普通話標準讀音)

又係元朗
早幾日搭巴士番屋企，落車行左陣有個南亞截住我問我識唔識英文，咁我用番英文答有咩可以幫你，咁佢話想去灣仔，問我點搭車，我咪指佢去對面巴士站，然後佢話八達通冇車然後用部舊到冇得再舊既電話打左個28出來話要28蚊搭車，我就話唔會比錢你淨係可以教你搭車
佢前後問左兩次，最後我都話唔得就走左
老老實實28蚊唔係多，跌左都唔算可惜，諗諗下都覺得佢唔似呃人，但我都係唔比 ，而家做人好有戒心

推上報

佢地咁可憐 打999叫警察幫佢地
搭車可以問港鐵賒飛 冇地方訓可以去警署
佢地咁慘我地啲小市民幫唔到啲咩

講起街頭呃錢
試過係尖沙咀 朝早8點返工見到兩個外國人
揸住個牌話冇錢搭車
到晏晝6點我收工佢仲企緊喺同一個位
仲有呢排見過有外國人跪住喺隧道唱歌乞錢
而家啲外國人發生咩事自貶身價學埋支那人啲低賤物種行為

而家既香港人咁冷漠其實都係班支那人搞成 ,
又唔見 8,90 年代既香港人比人話冷漠

如果帶佢地去酒店會唔會冇啦啦百幾人上去斬樓主？

Knock Knock

頭先放工搭車返到屋企附近，一落車行唔夠兩步就有一男一女蝗拍鳩我膊頭，之後問點去機場同幾耐到，我咪指住地鐵站話搭地鐵45分鐘左右去到。跟手就話自己無撚左銀包，問我借錢去機場，我見地鐵咁近，諗住帶佢地去買飛請埋佢地去，點知兩條撚屌話驚唔識轉車想搭的士去。聽到咁已經唔想理呢兩條友，即刻轉身走。

試過有個nigger 話佢唔見左passport
問我借一舊水

張差館報案紙假到

一樣對白一樣兩個女人 係黃大仙撞過 想知成個局係點

係咪回帶

就算係真，一聽到支那話，都當佢假

帶佢哋上屋企，call 返十個八個男仔fd上嚟開party
可能畀佢哋個一百蚊夠玩返一晚開心board game呢

上年灣仔遇過，聽完佢地講即刻轉身走人

呢個世界係無免費閪
你咁諗就得

支那人冇一個係無辜嘅

又一城試過

又係話跌咗銀包 我話我請你地兩個人 一人一個m 記餐

佢又話佢唔想食

我就話鬼叫你跌銀包 佢地就唔理我啦

支那人真係貪得無厭
呃個m記咪算

揾林鄭毒奶媽，一出手5 舊

你比佢地入屋 聽朝一起身應該少咁幾個腎

頂，最憎d蝗又食又 nick。好耐啦呢條橋，撞過一條中坑加件十二三歲女，話個女無飯食好肚餓，又無地方住，問攞錢。跟住我話帶佢地去差館，即刻走夾唔頭，而家竟然連報案紙都準備埋

試過有次行經大古坊，比條蝗語中坑截停，話自己係南京人，做生意，啱啱係新加坡番落機，見佢講左兩三分鐘都未到題，我即閃。之後佢仲要話：我說真，你不信我。

觀塘都有遇過

如果係真既
通常你俾咗錢佢地會好感激你
俾完錢再繼續問攞錢既通常都呃人啦
俾著你受咗人恩惠仲好唔好意思繼續問人拎多啲啊

撞到可以試下約佢地食飯

擺明係騙局啦，好多人見到張報失紙就信到十足十，但其實報失完全係0成本，無代價，你只要上差館，同呀sir講話自己唔見咩，就會幫你出張報失紙，咁就可以出去招搖撞騙啦。呃到咁上下，又可以去差館銷案，話有人執番比佢，跟著就fatfat番強國了。

係葵芳都撞過
我扮聽唔明就走咗

旺角撞過個師奶話冇錢搭地鐵，周圍問人拎錢，仲要講廣東話，我心諗你唔叫差佬車你返屋企

情況同樓主一模一樣
又係兩個女人
話自己係台灣黎
我身上得40蚊 已經比晒佢地
之後仲問我有無錢比佢地食飯
我覺得好有可疑
直接係佢手上搶返d錢 跟住頭也不回走佬

屌
上個月先係屯門vcity遇到一模一樣既野
又係兩條女
又係講無地方住想借宿之類
我講左句：別傻了
就頭也不回走撚左

講真，靚既我都會考慮下，兩條女咬我食？
問題係柒到一個點
喂，收下皮先啦柒閪大陸西

上星期起中環遇過 我張100蚊撕開兩邊 一人一張打發佢地

做得呢d偷呃拐騙野
一定大陸狗黎
無需可憐
男打女屌即可

報案紙應該係學南亞幫
兩年前開始中過幾次南亞show報案紙
近呢一兩個月連強國都識show

不如組團搶返佢地或者打9佢地

就係因為咁多樓主依D傻閪
搞到近幾年 越黎越多大陸人落黎搵食

啱啱係荃灣都係咁

V7 id呢

觀塘都有

我遇過，好濃妝，問我邊度有免費巴士搭返機場，然後不斷想同我傾計，都估到唔對路，我借故走仲想留住我，

行唔夠10米，有兩個個妝同著衫風格一樣嘅走嚟話佢地跌咗銀包無錢食飯，

我就指住後面兩個問路女人話，
豬隊友，30秒之前佢地問撚過我啦

我肯定呢個post系騙案

竟然冇相

我遇過一個蝻大叔係咁

Panhandler 你都唔識

下次撞到，一於話帶佢地去揾工賊會，禮儀廉d議員地區辦事處到求助，佢地最多蛇齋餅任食唔嬲

借咗 個電話第日打唔通 做好心俾人利用
下次真係唔會理
我記錯咗 條女係講蝗語

我試過不過係蝻
又係攞住張報失紙叫我請佢食嘢

好多善心人士

佐敦試過，但我連飯錢都無比，所以無發展到要租房

屌 原來咁多巴打中伏

兩登都已經唔係一兩個post 講啦

屌你真係借300
做好人都要用下腦㗎
帶佢地去24小時m記咪得囉

M 記咁多24小時難民你又唔去幫

我琴晚都遇到
係九龍灣
我同佢地講話我無現金得卡
佢地屌尻番我做乜出街唔有現金

屌 但錢又自願俾 都冇得捉佢地話佢地行騙

個陣夜晚晚得一條友完全唔識反應 俾兩條女追住問

一年前中環見過
比咗廿蚊叫佢買個包瞓m記
不斷叫我加碼
我講咗好耐都堅持話無
最尾其中一條女話算啦無就唔好為難人哋
先甩到

利申 兩位都幾靚
曾經諗過帶兩位返屋企過夜
好彩大腦理性過巨龍
如果唔係成間屋唔見都似
雖然唔知佢order包唔包上人屋企

九成騙徒，用女人專搵男人黎呃
捉心理

前幾日撞正 又係話唔好當佢地係乞兒 唔見錢包 有朋友黎緊 會還錢 話俾啲錢佢買野食 我答佢 我沒錢 有人給你的話 分一點給我

我反而試過返深圳比女問借十蚊人仔車錢
又話可以wechat比返錢我

見過幾次
有一次個兩個女人捕住放學時間搏啲F.1師弟同情俾20蚊車錢
但俾我同班朋友見到 即刻行埋去扮曬話帶佢去揾個朋友食下午茶再幫佢揾旅館
沿途扮下野傾計話好同情佢地乜乜乜 一路行到警處門口就同佢地講話”到左啦”
最尾佢地一個話唔舒服另一個話陪佢揾廁所就急急腳走左

叫佢大叫香港獨立
叫完就有錢收

一模一樣
其中一條支那妹扎馬尾?

估唔到有人上當

以前讀中學喺學校附近又係
有個男人滿頭大汗話咩冇錢返元朗
專搵學生借錢

然後我連續好多次都見到佢
又係同一件衫

香港真係好多騙徒

番屋企玩3P啦

其實十幾年前已經玩緊依類嘢，扮唔見銀包拎"報失紙"，估唔到而家重有傻仔信

同佢講我打過電話叫我工人攞3千比你, 係度等我, 行開D打比黑警會合拉人, 又有警車坐, 警局又有臭格, 士多房個D比佢訓足48小時, 有廁所, 阿sir/madam 人道D仲有水有飯供應, 唔夠車錢車埋你返大陸比公安又點話

試過另一種問法
係話咩唔見咗袋 身上乜都冇 但屋企人定親戚喺醫院就死 想問我借錢搭的士

老老實實
肯跟你返屋企我覺得似捉黃腳雞多
一陣暗中通知同伴你住邊
上到你屋企聊你扑嘢
除衫除到一半嗌非禮
然後就有幾個支那人拍門
到時樓主你都撚唔掂
不過我覺得呢招遲早已經有jj控制大腦嘅咸濕啊叔中招

嘩咁呃法真係好過做雞
一個鐘呃5舊水應該唔難 每日輕鬆袋幾千

我都係元朗遇過，同你一樣，比左一舊水佢地，點知又追住你話無地方落腳，又話有朋友，聽日會比返錢我，叫我比多d佢地

外國人都有黑衣, 你真係以為白人鬼佬=上等人

以前邊會有外國人嚟到香港都仲做乞衣
幾年前都冇喺街見過鬼佬乞衣

尖沙咀試過，行緊去海港城有2條女截住我以為問路

之後話用撚晒d錢叫我請佢地食飯，後面成村人

我心諗屌你身光頸靚做大種乞衣，講左句痴撚線走左

遇過幾次街頭騙案
次次都無中伏
一聽到錢,不論你俾又好收又好
一定調頭走

去咗你屋企 之後屈鳩你強姦你就仆街了
可以唔報驚 但係要10萬

早兩星期係灣仔撞過一樣對白，操普通話既女人
記得其中一個著紅色衫 個頭染左金啡色
我就咁話"Sorry, I can't help you" 就走左去

睇標題就知咩事

點解仲有啲蠢人會信

一兩年前見過
個兩個女仔廿歲出頭
話嚟旅行唔見咗銀包好肚餓
想我請佢地食碗麵
我心諗兩個一齊唔見咁搞笑
就算係行李都有掛
咁以前都有試過出門口唔記得帶銀包又趕時間問人借廿蚊坐車 無諗咁多諗住幾十蚊幫下有需要人
佢地見我想畀 拎緊銀包個陣就好撚開心有個橋埋我隻手食佢波餅 話佢地無地方住乜乜乜 借錢或者去我到都ok
呢下我就醒哂 唔撚對路 就即刻走咗
兩條女其實幾正

中學個陣試過等緊的士畀個呀嬸問我借廿蚊返屋企
見佢古古惑惑唔想借 話得十蚊 佢話照殺諗住拎張十蚊打發佢走 打開銀包佢話你咪有廿蚊 一手抆咗張廿蚊走得快過保特 個陣又醒唔起報警

一年前喺九龍塘遇過，又係兩個女人
話咩嚟香港旅行但無錢喺身，叫我比100蚊佢哋食嘢
直覺話我知佢哋係呃人 一句話無就走咗

然後我喺等車嘅時候發現佢哋會周圍行嚟行去問人借

屌 我都係觀塘
佢話好餓 我嚇一嚇

話冇地方住嗰啲,咪就係擺天仙局囉
佢哋通常唔會單獨行動,目的就係兩條女夾口供屈鳩你強姦非禮禁錮嗰啲
目的都係想最後屈你錢

我係灣仔遇過類似既案件

我都試過，之後比左20蚊佢閃水

尋晚都遇到
問我拎錢買野食 又係普通話 中年女人衣著正常
我諗咗一秒驚係陷阱 同佢地講咗：不了
就頭也不回咁走咗

睇下幾時遇到變態佬"收留"佢地

上環撞過2次

第1次 2個女人, 一個後生女+中年女, 話漏左銀包係巴士, 行李係酒店, 一蚊都無, 又搵唔到朋友, 問我借錢比佢地食飯 + 找一晚機場富豪的錢.......... 傻的嗎.......

第2次 2個著老西男人 話欠緊 $200 買港澳碼頭去珠海船飛 重有張卡片比我

重點係.... 每次都 2個人 + 講普通話

應該帶返差館
話d阿sir會比佢地留到第二朝

早幾個月係旺角遇到又係兩個後生女問我借$50食飯 話冇晒啲錢等緊屋企人係大陸拎錢俾佢地遲啲還俾我

依個post 一定要推上報

香港人實在太好心 佢地一日問10個都月入過萬

100蚊有3P玩

上星期遇過 一老一後生 著唐裝
話自己係大陸人 嚟旅行唔見左銀包
太肚餓問我可唔可以借錢俾佢地食野

我扮聽唔明蝗語 用廣東話問返佢講咩
點知佢地屌鳩我 痴撚線

咁似之前睇過個痴撚線故仔

同我聽的一樣

依家無CASH + 等明天屋企人匯錢 + 但係手上又有電話 佢會比wechat你

今時今日都仲有傻仔中呢d大陸閪既計

我平時一聽到借錢就屌佢一聲就走

我又係馬鞍山遇過，一模一樣情況
我無理佢地直接走左

深水埗撞過，但係一男一女

最簡單唔理佢地講咩，而你真係想幫佢地既，就報警啦，就算佢地用咩原因話報警無用或者報左

一年前係元朗遇過，又係2個女人，講普通話
唔記得左佢講咩，問我借錢，又係一百幾十
比左佢地又話問我拎電話，話一定會還，我話唔洗啦，跟住走左
最記得係行左陣，又見到佢地問其他人借緊錢

跟本上佢地只要博幾次有一次有人比 $ 就成功

所以就算連登仔好醒唔中...... 總有人中左養肥佢地

前幾日8點幾係大窩口地鐵站附近遇過
又係有兩個女仔講普通話
因為我唔係咁識聽普通話
淨係聽得明請佢地兩個食麥記
同埋上佢地屋企（睇完依個post先知係上我屋企）
心諗都on99
直接唔理佢地就走

試過，話黎香港搞show，又話自己係頂泰豐老板個女，又一堆相，最記得佢講既同樓主同一句說話，唔好當我係乞兒，屌係咪同一班人黎？仲話要我戶口等人過錢比佢，我心諗唔對路就走

最後比佢呃左50蚊

試過 將軍澳 父母加個整容西
對白一樣

我早兩三個月 收工 大概夜晚11點到
係大圍火車站邊個邊都遇到
又係兩個女
個陣天氣重凍
佢地著得幾光鮮
走埋黎同我講 「我們剛剛來香港 沒有能力 可以請我吃東西嗎？」
等我重周圍望睇下有無人拍片 以為啲人做社會實驗
望完見無人拍 就同佢say no 跟手走人

我都遇過有隻蝗話嚟香港探親,一開始問點去機場,問問下就話冇錢搭車叫我借一舊水,又話會還,一聽就知係伏即刻話冇錢再轉身走人

報驚可以點拉9佢？話有疑似街頭騙案？

依種人衰撚過扮公安叫你過數.....

佢地直情係利用同情心 賤格到不得了

咁都俾得落手
連登毒撚到底有幾廢

一年前 旺角西洋菜南街遇過一次
兩個女人 似係母子關係 個女仲要幾好樣...

我都想知，一陣佢地死口話真係跌咗銀包要借錢，係咪吹佢唔漲

既然懷疑係騙案，樣又唔差，不如開個價一齊宿一宵

真嘅話你就做好事，假嘅話當叫次3p雞，無蝕

可能同佢地講報驚都即刻淆底走人

小弟我都試過，收工反屋企果陣，行反屋企
係北角國都附近突然有對講蝗語嘅母女問我借錢買野食
我話銀包無錢，條女死都放過我，我照行，無再理

我都試過 喺九龍城
之後我同佢地講我得八達通
食飯屙屎跳樓都係靠呢張八達通佢地就收左皮

我試過半夜兩點，啱啱飲完嘢，係OK門口有個幾靚又高又白淨嘅大陸妹無啦啦用個波壓埋嚟話佢落嚟香港玩駛大咗冇錢食飯，叫我入去OK買D嘢食俾佢充飢

不過係酒精嘅麻醉下，我嘅理智話我知係一個騙局，所以我頭也不回不帶走半點雲彩咁行咗去

其實究竟係咩玩法？

香港人愈黎愈冷漠
就係依班仆行大陸人

你應該同佢講：大家相識都係一場緣分，影張相先啦 之後頭也不回再po上來

呢個星期都係彌敦道見過，一男一女外國人東歐樣，
衣著整齊化曬妝，拎住Gip企係路邊，掛住個牌：
“Lost Money, need help.”

俾人厄過，又係話wechat過翻錢俾我，但然後當你搵佢既時候，唔會有人應你機

我遇過 點知我得5蚊
佢仲黑翻我面

我都試過
一男一女行埋嚟話啱啱嚟香港，冇錢食飯，叫我請佢地，最尾扮聽唔明同佢地講英文

一年前遇過一模一樣嘅事
都係兩個支那女人，25歲左右，外貌正正常常

屌 我都有遇過，一模一樣，不過係成個月前
睇黎佢應該去左成個月都未去到灣仔

比成舊水ching好有錢

試過係尖沙咀比一男一女咁樣問過
仲要一開始我聽住歌行
個女仔係我後面拍我膊頭
一開始以為係問路之類

我一另轉頭個女仔一句聲都唔講
由另外一個男人講 男人講都冇問題
但問我比錢佢搭的士去機場

個女仔拍完我膊頭就一路西面
一句野都唔講

之後唔理佢地走左去

我都唔捨得搭的士去機場呀仆街

追完post
嗰兩個自那女人好似活躍咗幾年
喺唔同地區都有出沒

早兩年喺新蒲崗都撞過，嗰陣仲着住校服
唯一同其他人描述嘅個案唔同嘅地方就係嗰兩條女一啲都唔靚又老

前日係時代遇過，叫我同佢地一齊食飯，果時夜晚12點幾，聽到講蝗語頭也不回咁走左

大窩口

好癲咁多人遇過
以前舊登都有類似post好多人分享

幾年後真係咁好彩俾我喺元朗遇到個南亞
又係拎張爛到睇唔到既報失紙
果日心情唔好即場FUCK FUCK聲DIU佢
然後佢知衰掉頭走
我見佢走, 我都轉身走, 但擰轉頭繼續DIU
點知佢行返轉頭想兇我話使唔使咁樣diu佢
我果下鼓起唔知邊度黎既勇氣企喺度繼續鬧
最後我都淆淆地話報警
佢先真係走左去
之後元朗出入都間唔中見到佢
佢應該認得我, 有次離遠見到佢同個六呎高既同鄉
我直行直過, 但feel到佢視線係望住我
南亞只會多唔會少
元朗呢個鬼地方真係早搬早著

另外樓上巴打話上海遇到果D女
我都遇過一單
呢D係多年前已經好興既 樓上BAR屈錢黨
總之夾你上酒吧話傾計, 然後叫勁貴既酒
佢地就任務完成走左去, 然後就搵人同你收錢
我自問7頭一個
點可能有兩個靚女咁啱離鄉別井又遇到我
我話未食飯搵緊野食佢地又話係
又咁啱想搵外地人吹下水丫
當場拒絕佢地之後死跟住
然後我衝入間串燒鋪叫左串野食
諗住話我有野食喇你地走啦
點知其中一個同燒果條友講我叫左乜佢又叫多串
後尾佢落勁多辣粉, 辣到漂眼淚
然後又提咁辣不如去飲野
我冇理佢俾左張紙巾佢印下眼淚
我再話唔飲喇
之後冇食果個反而好有禮貌咁多謝我張紙巾同串燒
然後拉走左漂眼淚果個
最後我當請靚女食左串串燒埋單走人
20蚊人仔

兩年前銅鑼灣遇過一模一樣 佢地演技好好 講到想喊咁 之後比左wechat我叫我信佢 裏面有真係佢既相 唔係新account 諗住信得過同當幫人 比左300佢地 幫佢地搵埋賓館教佢地去 之後當然係比人block 喺香港好心係無好報架

我係中環遇過 佢地話係兩母女 個女嘅勁靚 內容同樓主一樣 不過我醒起我老母俾人迫死前係我耳邊講過 越靚嘅女人越識呃人 所以我拒絕左

試過
聽緊歌行緊落斜路 ，個後生大陸妹走埋來，我以為佢想問路啦，點知開頭第一句就同我講：「你好，我說話有點直接，你不用緊張....」我未等佢講完就閃走左

係中環試過
好眉好貌
我平時少帶cash係身
成身得廿蚊 俾埋佢 佢仲西我面話同我去㩒
我當場嬲到搶返果兩蚊調頭走

屌我都試過
兩條女 正正常常咁 唔似乞食 就係咁呃鳩我20蚊
20蚊唔係多 但佢呃撚左我同情心
仆街我比20佢地都嫌少 個時身上得反50蚊都比20佢 仆街死呢啲賤人
利申 荃灣區

澳門都遇過

係觀塘試過
有個靚女話係台灣黎旅遊
因為唔見銀包冇錢食飯
最後我心軟比左100佢
仲話留低電話遲啲比返我
之後冇左影
自此發誓唔撚做好人！
屌你老母！

十幾年前都遇過類似情況
有個阿嬸係旺角話唔見左銀包問我借錢搭車去羅湖
當時年少無知就比左$40佢
果陣仲覺得幫到人好開心

點知一個禮拜後係同樣位置佢又再用一模一樣既對白問我借錢
屌喇星火都黎埋就大聲話: 屌你又去羅湖呀
都未閙完佢已經唔知走左去邊

自此以後無再係街度應過任何支那人
依D人就算真係出事都唔抵幫
由佢地自生自滅就岩喇

前兩個星期喺尖東站都試過
同佢哋講我冇錢之後就走咗

見到普通話

就知冇好野

咁睇來我冇比係啱
同埋我果陣睇佢個款都唔似好急，好似仲渣住支煙
要呃都呃多啲啦呃28蚊

灣仔天橋遇過

好心正正經經做ptgf啦

我都有類似經歷, 試過係尖沙咀九龍酒店門口比一個蝗嬸攔住.
我開頭以為借錢or 問路, 點知佢話黎香港工幹,啲同事未到叫陪佢係酒店過一晚.
佢都痴孖筋, 個樣黑媽媽都睇落都似50路.
越諗越覺得係騙局

係咪旺角 朗豪坊 我岩岩都俾人問

灣仔試過 又係兩條蝗 話冇港幣食飯
見佢拎LV 俾左50蚊之後 佢地嫌唔夠 叫我再俾多d
問完呢句就知道我俾人呃左

起尖沙嘴都遇過 一樣對白

係旺角試過
嗰陣半夜收工，無啦啦拍鳩我
一左一右夾鳩住我
問我邊到有嘢食賣
我屌咩，擰轉臉就有間7仔
我指住講:7仔咪有囉
轉身走，再拍話自己冇錢可唔可以俾啲錢佢
答咗句我都冇錢啊 就即走

點解仲有on9仔會中伏比錢啲蝗

元朗啊

我試過有次又係 唔係問我攞錢 指住間7仔話想買兩包餅頂到聽朝等朋友 咁我諗住買野食 就算比人呃都無咁嬲就跟左入去 咁我係櫃枱等佢地
屌你老母執咁耐都未得既心諗 你老母轉個頭買乜撚野明治果d 埋單成舊水 7仔員工望撚住我 後面又排晒隊 騎虎難下 局住比撚左錢 炆到仆街

深水埗 上個月既事
仲要話自己係有錢人 只不過俾人偷左 又要wechat又盛

報失證明唔係去差館話唔見左證件就有架啦咩

前晚都遇過一男一女
話可唔可以買d野比佢地食
但見到條仔咩住個lv袋
心諗咁撚有錢都要行乞
就唔理佢地走左去

尋日放工返元朗都遇到
又一係個女仔冇啦啦係我後面拍我話冇曬錢可唔可以俾錢佢
會唔會係同一個人

冇錢食飯咪唔好食囉
冇錢住咪走去瞓街囉

屌你老母果日都係葵芳撞到 俾左一舊水佢打發左佢地走

一見係大陸人就100%騙案啦
中國人沒有一個是無辜的

上年係美孚都撞過有類似對白

咁多人比人問過，一張相都冇？

見過, 一條友好夜仲拖住gip,
帶咗佢去24 老麥佢又真係入咗去
我覺得佢係俾所謂朋友呃咗落黎

10 年前已經遇過

朋友遇過，借了三百元，兩隻蝗留低的電話號碼，之後打唔通的........

同一對母子 同一種對白 話咩香港消費貴 唔覺意洗晒啲錢 灣仔 當然 睬佢都有味

於是我俾左一舊水佢兩個食飯打算走。

個撚個 以為一百幾十當捐錢無所謂呀嘛

依班蠢撚就係令到腥港咁多騙案既原因囉

聽過好多

睇到呢個post先知香港人原來咁撚易呃
成個po睇到好躁

然後尿循，再係外面睇下係咪真係無錢

班蝗最叻呃人

頂個次我請咗佢食m記

同樣 係天后 比左6舊

前排又係有個大陸女人講支那話，話冇錢食飯
我唔俾，佢「嘖」我

去到瑞士又係有兩個女人話冇錢食飯 騙徒衝出國際

我上星期遇過 結果同佢地食雲桂香 之後仲問我可唔可以幫佢book酒店 我話唔夠錢 比左百幾蚊佢地

利申 2條女好豬 彈鐘樣 純粹個陣人攰唔識拒絕唔知自己做緊乜

中國是騙子大國，同情中國人，只會令你傷得或死得更深！

警監會+申訴專員

投訴警察冇將冇哂證件嘅大陸人送去入境處遣返

支那人,話知佢真係死都唔好救
死得一個得一個

我都遇過， 2條女都幾靚
開頭以為佢地問路，一聽到要錢就走左

個撚個都冇同情心，佢冇地方住你咪帶佢去⋯⋯警局，叫差人幫手嘛

奇諾李維斯有套戲都係咁上下

屌 點解你地個個遇過都係女
之前有條講蝗語中午阿叔又係講同樣既野
話無自已無帶錢 但自己唔無乞衣
問我借錢 我同佢講話我身上無錢 佢就自動行開

遇過，無直頭接比錢，買咗啲水同零食畀佢地

中國人沒有一個是無辜的 <--- 非常同意

支那狗西 扮台灣人..........

喺旺角試過，俾左50蚊叫佢地食龍津

遇過個
講英文話自己係坡仔添

岩日尖沙咀 行行下有個大陸男撞果來癡勁埋話：「我岩落來香港冇晒錢 請食餐飯呀！」
一路癡一路講 語氣唔係懇求係直頭要你請咁款 我彩你都傻
女仔宜家都要小心d!

屌你老味冇錢味撚落來香港啦垃圾桶支那乞衣！

話說今日行行下街，有對大陸人走埋嚟。兩個都係女人嚟，一個二十出頭，一個就四十咁上下啦。就咁望落佢地似係母女嚟。。。。

：我
：個女
：老母

「喂喂，靚仔。我地好肚餓，又無錢喔。可唔可以請我地食野啊。」

個老母用帶有鄉音既廣東話走埋嚟問我。

我望一望佢兩個，個老母就成個老母樣咁，旁邊個女仔就冇出聲，怕怕羞羞咁個樣都尚算清秀，但成個氣質都係大陸妹咁。佢衣著就有啲單薄，白t加件牛仔褸。下身係條貼身爛牛咁，個look都正正常常。估唔到一個女仔之家竟然周街行騙，真係可笑。

「唔啦唔啦，唔係好方便」

我用返純正既廣東話回答佢地。

「啊喲靚仔，幫幫手啦，我地真係好肚餓，身上一蚊都冇啊」

個老母繼續lur住我。依家周街都係啲大陸人係到行騙，你估我又係咁易上檔麼？正當我打算用陰力輕輕將個大陸女人推開之際，佢個女竟然捉住我隻手臂，帶住哭腔咁同我講：

「唔該你幫下手啊。。。嗚」

見佢面色略帶微紅，輕聲細氣咁，我真係把持唔住。見佢一臉誠懇同無助既眼神，唯有幫佢一把啦。希望佢地唔係騙徒啦！不過見佢細細粒咁，邊個食邊個都係未知之數。

為咗保持住我外表一貫嘅冷酷，我手臂既二頭肌輕輕發力，係唔傷到果位女子嘅情況下，不留痕跡地將佢震開。

「見你地咁慘，我就請你地食餐飯啦！」

我冷酷地回答。

「喲謝謝你喔靚仔，你真是好人呢」

老母熱情地向我道謝，一旁嘅年輕女子亦微微甜心。

於是，我帶到佢地到鄰近既一間高級酒店，請佢地食自助餐。無錯！係自助餐！當時果對母女都十分之驚訝，估唔到我竟然請佢地吃如此高級之東西。

「你地慢慢食，我幫你地攞啲野飲」

「點好意思麻煩你啊，我地自己嚟得架啦！」

「得啦，唔好囉唆！」

我霸道的男性魅力展露無遺。

「哼，攞野飲梗係要由我嚟啦，如果唔係我既計劃又點可以得逞？」

我心中暗笑。

邊個係獵人邊個係羔羊，都仲係未知之數，哈哈！

係香港做好人 真係重難過發達

試過比nigga問 叫我比幾萬銀佢還錢 無視咗佢

我琴日都係元朗撞到，一聽到問我攞錢就bye bye，原來最後問左樓主攞錢開飯

繼續打 follow-up:

借左2舊水比佢 "買珠海船飛", 拎張卡片上網搵, 卡片係間打錯公司名的大陸上海公司, 連個網址都少左個字母, 就覺得自己中撚左伏

基本上同佢地講「我同你去…」就立即收皮
攞錢搭車>我同你去地鐵站/巴士站
攞錢買野食>我同你去買
萬試萬靈

早知果次帶果2條友去信德睇佢買飛
真心膠左 DKLM......好人無好報

騙局，我都遇過

係金鐘，扮大陸啲大公司經理

有個女人著得身光頸靚走黎話發生左啲事搞到冇錢，啲錢要第二日先到

我俾左一舊水諗住打發佢走

之後有個又係著得身光頸靚啲西裝大陸男人走埋用蝗語講多謝晒，然後就話住上面Marriott 上面仲有兩個仔，一百蚊唔夠四個食 我心諗：你條仆街咁撚貪

之後又似層層咁俾埋卡片話邊間公司做，落嚟開會，即場打埋電話俾我證明唔係假電話 話聽日中午就會打俾我俾返錢我

好彩銀包就冇乜錢，俾多廿蚊就走佬，當俾乞兒

第二日當然冇搵我還錢 我check過張卡片個地址都唔撚啱，怪自己心軟on9

騙徒嘅手法層出不窮

係尖沙咀遇過，我叫佢地搵返自己d 同胞( 成個尖沙咀都係大陸人)

佢地通常都會話唔好煩到你啦之類的說話
但你繼續堅持要幫到底
佢地會知難而退

我都遇過 仲叫我請佢食野

我果兩個 一個短髮 一個長髮馬尾

但係我朋友上次好撚勇 話帶返屋企訓 屌埋

佢會話唔想麻煩我 同埋 又會話 其實你係咪唔信我 我俾聯絡方式你 我唔會走數 之類

我都遇過 叫我請食嘢
最後一齊食
真係騙案？

鳩硬冇朋友 心口掛個勇字

堅持用你的方式去幫佢地，佢地就會收皮
千祈唔好衰心軟
如果佢真係咁需要你幫，一定唔會介意你陪佢

好樣就帶埋去賓館啦
100蚊真係做爛市

通常2個拍住黎, 咁都有得屌?

咁你話，不麻煩 我時間多的是，而且你唔係啱啱黎香港嗎？我怕你唔熟路，我帶你們去，還是你們想騙我？唔係既話等我黎帶你去

雙飛 當叫雞

有無得渣兩下波仔

朋友試過係旺角比個金毛紋身大肥佬問攞錢

呢度真係好多on9
咁撚多人俾錢

兒童登之外, 要背負多個同支那人血濃於水既污名

成班都真心膠定點 篇文幾耐之前

我都係元朗 不過係蝻 俾左40佢 仲話小要我俾多d

係cwb見過啦，一模一樣

尋晚我都遇到兩個大陸女人同我講一模一樣嘅野

我早幾日下晝係佐敦新樂酒店門口試過, 有條女(2 x幾歲 .幾靚)失驚無神係我側面蝗語講:

女: 先生, 阿唔阿以買個面包俾我食
我: 無錢? 落錢落黎香港做乜?

條女再跟我2個舖位, 用手輕輕拉一拉我手臂, 話幫下忙啦, 我冇理佢就冇再跟,

轉頭望下, 條女同另一條女( 都好靚)講緊野.

其實涉及到錢 真係99%都係騙案
真係咁需要幫 就唔係咁周街搵目標

仲俾錢唔係證明自己好人
只係害多幾個受害者既犯罪同黨

100蚊可以睇奇蟹show啦
嘥錢！

一定係
佢已經賺左你餐飯
食完繼續開工問人拎錢

真心依種人衰過做雞

屌 我都試過 叫我買枝水比咁 心諗4蚊姐 屌佢比錢個刻即刻拎多包紙包飲品 反應唔切照比錢 以後唔撚幫

尋晚深水埗都有女仔問我借20蚊食飯 用普通話

當你
怨緊政府唔幫手打擊樓市的時候
怨緊點解要俾咁多家用
怨緊人工點解咁少
嘅時候

仲有閒錢出手幫騙徒
你係得嘅

我都試過 不過係西裝生意人look嘅阿叔

又係話唔見咗銀包 又話冇晒錢買機票
比張卡片我睇 嘩屌 個design真係笑撚咗 少少design都冇
啲字又勁大隻

我話我冇錢 佢就係我手上找返張卡片走

咁又唔係下下拉埋黎講嘅
當下邊諗咁多
果一百蚊我都唔當係咩 先俾得出姐
只不過佢地咁呃鳩人就唔撚得囉
希望以後大家醒水啲啦

估唔到咁多蝗蟲騙案

屯門遇過，一男一女，無理走咗

我遇過一次，我買左個脆辣雞腿堡餐比佢，仲話要加湯，我屌你老母，求人仲咁撚多要求，蝕左$24

香港人太好心腸
唔好再畀賤種蝗呃

做得好

上兩個星期經過尖沙咀洲際又係兩個女的操蝗語問我拎錢買嘢食。心諗你無錢就死返上去啦

係公司附近遇過,
我話落街食煙無錢係身,
之後佢叫我返公司拎錢比佢,
行返公司仲要q住我隻手 (可惜條女唔靚),
去左一棟大廈叫佢係大堂等,
自己係後門走左

試過，我同佢講你地內地黎，等一陣我打去中聯辨，轉頭有人公安接你地番去！佢地即刻轉頭走！

好心直接做雞啦

我覺得呃幾十蚊就由佢啦
就算真係呃到可以拎去做咩 咪又係食餐飯
可能真係窮到冇錢食飯

垃圾

諗起三、四年前都中過伏
果時約咗朋友係IFC等，佢未到我就自己周圍行下，
行到有好多野食、仲有間M 記果個位時有個著到「試試正正」，
仲拎住個公事包既呀叔截停我，
以一口流利既普通話問我：「不好意思小姐，請問你趕時間嗎？」
我果陣on9見佢睇落都唔似壞人就應咗佢。
諗返起佢都算有耐心既呃錢佬，同我講話咩佢係黎公幹既，
又唔知係上海邊度邊度返咩工既，今次黎又係要做咩既。
我果陣心諗你同我講黎做咩

講咗一輪佢就黎料啦，話咩自己唔見銀包定帶唔夠錢之類，
話佢有朋友聽日就會黎到香港，佢依家好肚餓想問我「借」少少錢食個飯先，
佢好強調係借，仲即刻俾左個香港電話號碼我，話係佢係公幹期間用既電話，
仲即刻用佢電話打俾我，證明個電話係真既。
佢做咁多野搞到好似唔係呃人，仲好有誠意會還錢添
仲講到明聽日下午3 點左右佢朋友黎到就會打俾我還錢，
我就好on9咁信咗，而更on9既係我問佢要幾多錢食飯
佢答我100蚊，我雖然好唔想但果陣我已經無耐性再同佢傾落去就啦啦臨俾咗佢就走。
之後我個fd黎到鬧到我飛起 話我點解咁蠢要俾人呃。
隔咗2個鐘我嘗試打多次個電話，諗住實熄咗機啦，
點知佢又勁快聽咗 ，仲好有禮貌咁多謝我，話聽日一定會還錢。
當然啦，直到今日都係無打俾我，而我此後除左問路既人，其他陌生人搭話我都會即刻走

利申：條友個電話號碼仲係我電話入面 用黎警惕自己
張生，希望你以後唔好再呃人

比人昆左就算

最緊要比其他人知道 落得黎香港的支那人 跟本係黎搵食搵老襯
唔可能一蚊都無 但係手中又拎住部iphone10

試過係樓下遇過
仲要係住宅區
果時跑緊步，一蚊都無
兩條女手拖住行李
我話無錢係身，彩佢地有味

樓主咁就錯過左雙飛機會

佢係用心理學入面嘅理論，foot in the door ，意思可以現解為中文嘅得寸進尺 ，佢會先向你提岀一個較少，較容易達成嘅要求，見到你應承，佢地就會跟著提一個更難達成，容易被拒絕嘅要求，睇下你會唔會應承，基於你應承左佢地第一個簡單嘅要求，你會有好大可能應承埋第二個要求，呢個就係佢地點樣捉你心理。

利申: poly car 讀過下psycho 有錯請賜教

樓主麻甩佬見係女就暈曬浪，俾人呃$100

心理大師

試過遇過呀婆埋黎同我講 先生我兩日冇食飯 可唔可以比一百蚊婆婆呀
我話兩日咁西利?加油頂住呀 跟住走左

又見過有個後生女埋黎話唔見左銀包 可唔可以請佢食麥當勞
我話OK 下次丫

以前學生個陣搭輕鐵 試過有個普通話啊姐問我借錢搭車
我拎張十蚊紙諗住幫佢買飛 佢一野搶左之後閃左
個輕鐵月台勁多人 根本追唔到 自此永遠唔會再相信呢D騙徙

久唔久搭地鐵都會遇到人借車搭車 菲律賓 大陸人 外國人都試過
唔會再信班仆街

最弊係有第二位巴打都遇過喎

係香港大城市 跟本唔存在 "我無錢搭車" 理論
應該 有你無你 打去最近的警局

買盒狗飯俾佢地
睇住佢地食飽為止

樣唔差就帶返屋企執幾劑再係咁意比幾百蚊打發佢地走啦

點解仲會有人覺得比個打得通電話你就代表唔會呃你
鴨記$20就出到張太空卡啦

我都試過一次
落街去seven買兩個杯面
返去個陣有個大陸女人講廣東話話冇錢買野食
想我分個俾佢
連杯面都唔放過

報失紙有幾難拎

樓主比多幾舊搵141就可以3p

試過好多年前有個香港人小學雞話唔夠錢搭輕鐵番屋企叫我借5蚊俾佢
俾左之後俾我見到佢去汽水機買汽水

除左咁仲會講明報警無用佢已經報左，迫你只會揀俾錢佢，香港人怕麻煩就會俾少少當滿足自己既善心

正路佢地用開wechat , wechat pay 有錢
或者佢朋友都可以過數俾佢
如果佢唔係乞衣，佢過錢俾我，我俾返cash 佢囉

同佢講我都跌到銀包

我都試過係沙田遇過
不過係阿媽同個女，個女仲幾正
過馬路望左條女幾眼就出事即刻行過黎
又係問我借錢俾佢地食飯
我俾左一舊佢地個女仲捉住我問我仲有冇
我得返5舊水緊係死都唔俾佢
條女就加左我電話話whatsapp我
最後緊係冇下文錢都蝕埋

原來連登仔都幾好心 個個都話比過錢 比我一定唔會比

咁多年都有人中

你應該同佢講

鮑鮑換包包

上年柴灣，觀塘遇過

好耐之前有套電影講騙術，話呃人最重要利用人既貪心、愛心、同情心，連登仔仲要加埋色心

上個月中左
跌左70蚊
果日無多禁錢銀包得100

以前聽呢啲騙案都係十蚊八蚊搭車，而家通脹真係犀利，升到成舊水

問佢有冇得扑野

我會比一舊水再同佢地去百佳開間房。

試過， 不過係偽abc, 主要講英文， 中間夾d唔咸唔淡廣東話， 俾左2 舊水

我都試過又係兩條女, 不過係中環
真係扮到好似好肚餓咁
不過我最後一蚊都冇比

有次試過係個日本仔(話自己係),
之後撚左佢一陣,
陪我行到去屋企附近我就消失左

正垃圾 蝗一個都唔會幫

你依個算少野
我以前試過同老細係廣州出差
有條女話冇錢買車飛
我老細好心俾左100佢
3個月後我再同我老細去
又見到同一條女
我老細又想俾錢
俾我叫停左

老細，你有錢就加我人工啦
依條女你上次俾左

我都遇過兩條女話唔見銀包，但肚餓想我買麵包畀佢地，我話食麵包咁慘，不如一齊去食M記，佢哋話唔好意思。去到M記，我叫佢地叫餐，佢哋話唔使，飲品都唔要。嘢食到咗就狼吞虎嚥，五分鐘食完，最後交換咗wechat

屯門遇過一次
深圳遇過一次
次次都係靚女 佢地專搵𡃁仔

嗱嗱林食完去搵下個

系你老母

我都預過比左十蚊距地打發走

有冇同佢地講肉償

諗起大埔5蚊哥

我都試過，又係兩條蝗女，問我可唔可以俾錢佢地食飯

依種事，之前係連登睇過啦

色字頭上一把刀，樓主避過一劫

學到野

我有朋友遇過，話借埋宿比佢地，同兩條女一齊坐的士去九龍塘漫x天，前提係兩條女手機一上的士要比佢keep住，一落車立即同佢地開房，玩左成晚3p巨龍差d斷，第朝請佢地食埋早餐出機場，不知幾撚爽，下次你地試下

利申，我唔信

下次見到影佢地相！

之前有個大陸youtuber 拍過類似既片 仲撚翻轉頭 唔知仲有冇片重温翻

屌你張無忌

如果香港人 係東京銀座問日本人拎錢
一定比人屌

變左食女王

扮得好撚似
我聽到台灣黎就心軟

屌 岩岩個兩個女仔入左我屋企住 宜家仲要除哂衫褲 得返個bra同底褲
轉頭會唔會比人呃埋我身體

荃灣如心廣場中過，叫佢問過第過人。好反感，心諗你正正常常好眉好貌要人幫 幫唔落

係樓主先信

要有報失紙好難咩??

何文田都有，又係2個講蝗語女人講同樣野，個時佢地係間茶記門口落手，我拒絕咗之後行多幾步咁啱右望見到差館里有2個PC，有衝動想叫幫手

正評不解釋

遲啲連講廣東話都信唔過

冇可能
因為遲下就冇人講

起香港無試過，但澳門試過有個大陸男人走過黎，
都係話唔見左銀包借錢食飯，最後完全無理佢走左

我葵芳遇過，女人講普通話
我同佢講，警署響旁邊，我可以帶你去
條女走都走唔切

原來係騙子黎架？

我上年係旺角都遇到一對母子，又係話無錢，肚餓。

咁我見到對面街有麵包店，咪打算幫佢地買兩個

叫佢地等等，我過到對面街，就發現已經見唔到佢地兩個

我仲一直都諗唔明，直到剛才睇完樓主個post，諗多兩諗先知係騙子。

我響九龍塘遇到個講英文既中國人，又係類似咁
另一次，響金鐘撞到個著西裝既黑人，話自己識祈福，類似心靈感應咁，叫你寫個no在張紙上，之後佢會估到，之後叫你俾錢 sor 1999

我都試過
條友本身話問路 問點去機場
之後就話自己冇錢食飯乜乜乜
我就話我冇錢
佢就話自己係澳門輸曬啲錢
之後我仲要道歉走

仆你個街

早幾日係沙田遇到類似

問我有冇港幣 話兩條友一齊跌左銀包

微訊比翻錢我

吊你老味

港豬真多

以前都係巴士站遇過傻婆，狂問人話換散紙，跟住你話無，佢就叫你俾大紙佢，真係痴撚左線。又試過個無錢搭車，俾左$20佢都話唔夠，呢家d騙徒真係on撚鳩，以為人地傻嫁，隨口up兩up就有錢收

真心,下次拎張一百蚊出黎
要佢地係條街大叫平反六四,天滅中共,香港獨立先比

講明先
最後叫左都緊係唔比

之前我都試過

開左post

自由行真係痴綠

其實好耐之前已經有巴打開過post討論過呢件事。

所以可以參考一下個post個做法，點對付佢地。

洗鬼咩

Wechat咩有佢張相

我果個大陸妹wechat最相
真人靚d

帶佢地去食野
之後淨係埋自己張單走人

屌剩係睇連登呢個post班友每人呃幾百，都起碼呃鳩左幾萬銀走
仲未計d無上連登既
隨時好賺過做雞

報失唔洗證明嫁喎，你去警居話唔見左純粹做個紀錄比你

內地wechat可以轉比內地wechat，就算1個係內地，1個係香港 好仆街蝦香港人唔識用wechat

我都估唔到有咁多巴絲賴野

屌將軍澳岩岩又有兩個妹妹問拎錢
話銀包唔見左

我年幾前係太古試過，一老一後生，話自己係台灣黎，冇錢食飯定乜鳩，我心諗，你係太古蒲頭，唔係住係間酒店就係度shopping，都仲好意思講自己冇錢

屌 我前夜收工
正正係有個大陸女人問我可唔可以請佢食啲嘢
我扮唔識聽蝗語 佢自動走咗去問第二個

講講下記得有一次放工係德福試過，差唔多對白，又話肯比咩聯絡電話 想要幾十蚊買個m記，兩女，之後我諗下諗下拖左好耐，屌9我話唔幫就算，之後走左，好彩冇心軟比左。

一樣理由，我都試過... 都係一老一女

有電話就有wechat pay同支付寶啦

1.無錢開飯 因為掉左銀包係巴士/的士/小巴 3種交通工具撞過曬
2. 無錢返去機場富豪找數
3. 第2日親戚會匯錢黎香港還比你 佢會比wechat你

個劇本聽過曬4次 全部都係挑那星大6雞

成日都有呢d騙案，之前有個節目都有講呢類騙案

轉頭咪又是丟咗d飯浪費⋯⋯ 但不如咩都唔好理

分分鐘又偷嘢，又落你藥賣豬仔，之前有個親戚試過。

千其唔好制

佢地就是呃我地錢，等我地冇錢幫學生，然後到時d公司就會放風話裁員